大家千其唔好用 習近平d大頭 衝上最前！d狗會唔敢亂射催淚同驅散！！！！！！！！！

千其唔好用黎做banner企最前 然後播國歌
到時班狗一定on99咁企曬係到 傳媒影到就唔好啦

推

哇屌 咁都俾你諗到

唔好用呀大家！

尊敬嘅主席被射到成身子彈洞點算

用毛澤東會唔會更大鑊

有好多連登講嘅方法 真係出嚟都未見過有人用

不如全部國旗上身，等全球華人見到警犬狂打中國人，內地同胞可能來聲援

其實可行性係work.
咁多鏡頭影住
係唔知拎住個個有冇事就真

小心 整污糟左話你侮辱國旗

推！我們愛国愛黨！愛習主席！

如果前排一大堆習近平既大頭相 上到國際新聞果時諗起都幾撚痴線

到時班狗會有咩反應？

用毛澤東仲搞笑

大家識玩就用依張,咁先引人注意

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

推爆你

習近平畫像成為香港示威者路障

爹親娘親都不及維尼親

我們支持習近平！

push，出奇招拆招

張相可以大頭再：請不要開火

有邊間肯印？

我愛黨

我驚佢哋打得仲過癮

想印!

睇習近平(相)被打都好正

最後又入淋病數
為左香港為左台灣
佢已經夠慘啦

自助果d影印鋪

一邊大叫 我愛黨 一邊衝

我愛共

官媒會話香港市民遊行支持習主席

推上熱門

岩WO
仲有老毛D相

屌 唔好啦。。 唔好整多個火頭。。 呢家都有割庶。 唔值得玩呢啲野

推 唔好咁做。 會前功盡廢

習你老母

等d唔知係咪香港驚犬正式錄用既驚犬幫習種送中啦

猚

屌你唔好推左。 咁樣返而仲衰，整多個火頭。 呢家都有問題割庶，小學雞野無益處

如果用支那國旗檔呢？

唔好 會比人拉

最後被警察打

佢哋連記者都敢郁
佢哋識鬼咩，
咩打得咩唔打得唔識分架
癲狗嚟咋

我死都唔撚會披中國國旗上身

印T-shirt